====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Prost et Forestier , dont j ' ai découvert le rôle au Maroc pendant mes études aux Beaux-Arts , avaient bien été des scénographes urbains tout en étant soucieux de résoudre les problèmes techniques de l ' aménagement .
Entity Name (Type) :: Beaux-Arts (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Prost (PER)
Forestier (PER)
Maroc (LOC)
Beaux-Arts (LOC)
Total entitiy counts: 4

